一人一條百萬富翁題目

先拋磚

以下邊一個先係正確戲名：
A.天機 富山春居圖
B.天機 富春山居圖
C.天機 富居山春圖
D.天機 富居春山圖

以下那部不是莎士比亞四大悲劇之一？
A. 李爾王
B. 奧賽羅
C. 哈姆萊特
D. 羅密歐與茱麗葉

B 一定係B

有聲

以下那支球隊未曾奪得過英超冠軍？

A.布力般流浪
B.阿仙奴
C.利物浦
D.李斯特城

C!!!!!!

邊個英文字母排第3？
A. C
B. A
C. D
D. B

C！

咁撚難嘅？事旦撞
A啦

So, your answer is D?

錯了 A排第1

我讀Drama㗎

molamola...
1千蚊見財化水

No! My answer is A！

答案一定係A
阿仙奴呢幾年仆直 但03年以不敗成績奪冠
利物蒲唔洗講 歐聯都拎過.無理由無拎過英超冠軍
李城唔洗講

拍定手先